政府立法打壓遊行 應該轉為打快閃經濟戰

立蒙面法
其一係削弱和理非上街既意慾
其二係打擊前線
因為暴動唔係咁易入
所以先立蒙面法
一當場捉到就=入硬

請前線更小心行動

所以個人建議
唔需要同狗正面衝突
一係伏鳩佢
一係轉打經濟戰同快閃戰
減少被捕機會

每日打快閃爆鐵爆藍鋪
每星期玩爛啲商場

一齊享受攬炒